4:00 迫爆渣甸街出唔到大路

好撚多人

隊頭未到金鐘，金鐘都爆左

我係其中一個

屌，真係無郁過呀，就黎瀨屎喇